點解香港人呢排鍾意去中環曬太陽？

反正都係嘻嘻哈哈打個卡，點解唔去淺水灣

淺水灣咁多支那人，不了

都係去返中環好，又有OL昅

...